
                      Esperaba muchisimo de esta peli y me ha defraudado. cargante, densa y un poco pesada. no es que este mal pero le falta algo. No sali emocionado, mas bien defraudado
        
            